到底點先可以令大家重拾信任

首先多謝大家唔理隻腳巢哂皮
成功完成今日170萬零6人嘅集會
今日起不分和勇！

講返正題
我相信大家見到手足係金鐘都會好擔心
好驚大家會留守 好驚大家會送頭
我都係一樣
所以前線傾完之後，決定用行動證明真係撤
去到後面同大家講走啦 返屋企喇
換嚟嘅係比人話fake news
次次都係咁 散水撚
full gear嘅手足望住得個口罩嘅人
真係會放心走咩？
我明白大家都係擔心大家
你驚我走唔到 我又驚你走唔到
但大家可唔可以諗清楚今日嘅目的
天琦講過 因時制宜呀
有人甚至會講 我唔洗你救呀
其實真係好hurt 好撚hurt
見住你地坐係到㩒電話
點解你地唔肯返屋企
到底點樣先可以令大家重拾信任

P.S 係夏愨道自己一個幫手叫人走嘅絲打
多謝你係咁比屌你散水撚
你都冇放棄過
希望你會睇到
唔好自責 你已經做得好好架喇
我愛你

不分化
不割席

光復香港
時代革命

自推

係現場好清楚發生緊咩事
點解唔可以多返信任 少啲責罵？

我地目標係一致架

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根